Q1) The practice of collecting into a single database data relevant
 to a particular function, department, etc is known as?
Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : B. Data Marting
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) The lowest form of Computer language is called

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : C. Machine Language
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) If a computer has more than one processor then it is known as?

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : B. Multiprocessor
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) Full form of URL is?

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : A. Uniform Resource Loca 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) One kilobyte (KB) is equal to

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : B. 1,024 bytes
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) Information can be stored or retrieved from memory 
location through its
Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : D. Address
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) One nibble is equal to how many bits?

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : A. 4 bits
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) A storage area used to store data to a compensate for thedifference
 in speed at which the different units can handle data is
Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : B. Buffer
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) Who is the president of the Council of Scientific 
and Industrial Research?
Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : C. Prime Minister of Ind 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) Which project is a joint venture of India and France?

Category : Books And Authors
 
 You entered     :  
 Correct answer  : A. Maitri Missile Projec 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
1 got total 0 out of 40 