Q1) Who is the first Indian woman to win an Asian Games gold in 400m run?

Category : Sports
 
 
You entered correct answer : B) P.T. Usha
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) Revolver discovered by : ?

Category : General Science
 
 
You entered correct answer : A) Colt                 
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) In which country Aztec civilization was originated ?

Category : World History
 
 
You entered correct answer : C) Mexico 		
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) Who is the author of 'Anandmath'

Category : Books And Authors
 
 
You entered correct answer : B) Bankim Chandra Chattopadyay  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) Reykjavik is the capital of which country?

Category : Country Capitals
 
 
You entered correct answer : C) Iceland 		
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) Which one of the following is not a true fish?

Catgory : Animals And Birds
 
 
You entered correct answer : D) Sucker fish
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) Who is the english physicist responsible for the "Big Bang Theory"?

Category : Inventions
 
 
You entered correct answer : C) George Gamow 	
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) The first Law Officer of the Government of India is the

Category : Indian Politics
 
 You entered     : A) Union Law Minister 	
 
 Correct answer  : C) Attorney-General 	
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) The M.K.S. system was first introduced by

Category : Chemistry
 
 
You entered correct answer : D) Giorgi
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) “One People, One State, One leader” was the policy of

Category : General Awareness
 
 
You entered correct answer : B) Hitler
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
komal  got total 36 out of 40 