Q1) Which crop is sown on the largest area in India?

Category : Books And Authors
 
 
You entered correct answer : A) Rice
  
  
 You are awarded 4 marks for this correct answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) Novak Djokovic is a famous player associated with the game of

Category : Books And Authors
 
 You entered     : B) Football
 
 Correct answer  : D) Lawn Tennis
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) Ball pen function on which one of the following principal?

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) Boyleâ€™s law
 
 Correct answer  : C) Surface tension
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) The state which has the largest number of sugar mills in India is

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) Bihar
 
 Correct answer  : D) Uttar Pradesh
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) For which of the following disciplines is Nobel Prize awarded?

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) Literature, Peace and 
 Correct answer  : D) All of the above
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) The common elements of "NIFE" layer of the earth include

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) Silicon and Magnesium 
 Correct answer  : B) Nickel and Iron
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) Which is the largest producer and exporter of Rubber in the world?

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) India
 
 Correct answer  : B) Thailand
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) World creature day is celebrated at:

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A) 1st October
 
 Correct answer  : C) 4th October
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) Full form of COD is;

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A. Chemical Oxide Demand 
 Correct answer  : B. Chemical Oxygen Deman 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) Earth day is observed on:

Category : Books And Authors
 
 You entered     : A. February 16
 
 Correct answer  : C. April 22
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
  -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
komal  got total 4 out of 40 